蔡英文: 會和所有球迷跟玩家 守護民主自由價值

蔡英文 Tsai Ing-wen

我欣賞電競選手、籃球選手的專注和拚勁，也享受看比賽的過程。

賽場上，大家憑著長期的訓練和努力，爭取最好的成績，贏得榮耀和喝采，也帶給觀眾最大的享受。

當然，在運動場域之外，每一位選手、教練、或是從業人員，都會有自己的政治立場，也可能公開發表意見。不論喜不喜歡，這都屬於言論自由的範圍。

個人的立場，一定會有喜歡和不喜歡的人。但如果因此就要將比賽停播、或是把特定選手除名，威脅大家只能有一種意見，這反而是所有球迷跟玩家的損失，我也不能理解這種恐懼言論自由的做法。

我相信，一個能夠自由表達意見，互相討論激盪創意的社會，體育賽事、電競產業將會更蓬勃發展。身為台灣的總統，我會和所有球迷跟玩家一起，守護得來不易的民主自由價值。

又助攻

躺分玩家蔡英文

English : 你班傻仔係咁送子彈, 我唔收點過意得去

今晚就J菜菜子

English 真係次次都無端端有人助攻

就算只係訓係到都會自動加分

人地幫我地助攻 手足唔係連入去LIKE下都唔做呀?

屌唔落手，太多助攻 自動送上門

林鄭同侵carry

但林書豪去咗CBA掘金

蔡總統+1分

真正瞓喺度都贏

如果佢個黨D人冇咁閪同ON9會更加好

韓國瑜有無出聲

槍間老母

瞓住都贏

笑到仆街，開頭輸到仆街，而家成為躺分界嘅精英，仲要自己咩都唔知就上左分，今次真係訓醒上菁英

做咗condom

屌支那真係會唔睇NBA 咩，咪撚玩啦

電莖就唔知

唔使理內政抽水都夠贏

English 或成最大贏家

真係好癲 企係到都贏到

大家都係女人，點解對面果個咁撚識玩，呢個就一路做一路柒，唔講仲以為係生番，咁撚野蠻嘅施政

今次事發係台灣境內wo, 仲有2個台灣主持俾人炒左, 蔡英文俾D行動黎睇下

蔡英文高幾班。佢係真心守護民主，韓國諭只看錢看，比佢做到一定賣台。不過點都好，民主體制就係可以用選票去換人（比中共食咗另計）

希望台灣快啲見底，只要經濟上可以完全擺脫中國，一定可以再起飛

屌中共統戰有冇分工架
成日香港部助工台灣
美國部又助工返香港

緊急 希望有4000和理非幫手

放寬移民好嗎

人有三衰六旺經典例子

會，一個人買咗正版，非法比其他可能幾千至幾萬人睇

中國轉播本身應該賺唔少? 利申唔識

韓國魚有咩想同淋奠講

又檢鎗

笑左

到時咪笑鳩佢地身體誠實

屌你老味個邏輯都錯撚哂
明明係人地支持民主言論自由 你滅人聲打壓言論自由
話人地有言論自由打壓其他人既言論
你講出黎都唔撚通啦

泡菜魚諗住9up上到位，點都估唔到香港有個3條7玩謝佢

發覺蔡英文管治台灣能力真係麻麻, 不過佢發聲明抽水真係一絕, 抽親都中, 時機一流, 講人話撼中人心!! 究竟佢係符碌定點架

拼音人黎,唔洗太認真

瑜 : 我不知道

我不曉得不清楚

佢黑咗咁耐 今年行運喇

好撚誇張
呢幾個月發生既野件件都係助攻緊蔡英文

蔡總統

蔡英文或成最大贏家

小英跟得好貼

次次都係有D親中傻仔響蔡英文民調落後時幫佢番身，
每次都係習近平將手鎗同子彈送俾蔡英文，
難怪大陸人叫佢做習豬頭

蔡英文 一定晚晚 笑到瞓唔着 笑到見牙唔見眼

平時人血饅頭都要自己搶
蔡英文就有人血饅頭放題
口都唔駛開就塞比你

Yes

要扣緊香港被同様逼害嘅case
Eg 國泰
電競
多年來入大陸要護旗嘅藝人
要
國際文宣強調我哋一早係咁

仲要一個接一個

菜菜子感激豬對手又送分

我好想蔡英文黎做特首

蔡總統啲新聞追得咁貼
其他人點同你玩呀
後生果班想唔投你都唔得呀

小英…！！！

Pushhhh

真.訓係到都贏

抽水

條友點入暴大架？！

真係訓住就可以連任總統

又抽水

支那豬神助攻

想激死班中國人咩

NBA成日搞到受傷點繼續玩

其實佢只係順水推舟，講啲順耳嘅說話，吸納民意
如果佢有實際行動展現出來就真係助攻啦

Btw, 唔介意佢收割漁人之利

其實真係唔好咁樂觀 台灣人太多廢老
韓國瑜既資金都唔知點解好7多
有台灣朋友成家比佢地買票要投韓國瑜

識玩，佢team pr 好夠勁

識玩

蔡英文執左唔少子彈

佢話如果出年俾民進黨選到國民黨就會俾人抄家滅族
台仔：ok收到

蔡英文其實真係行運過行運超人
近期幾單野,私煙,南澳斷橋,台中大火
是但一單都夠攞佢命
但係全部都俾反送中搶走哂D人

韓國瑜條撚樣，好多韓粉都係中共果邊幫佢谷人氣

9成大陸錢。依家希望中共未完全滲透

其實中共只剩下錢。如果支爆，撚有人理佢咩

食人血饅頭食到滯

小英真喺神明保祐
國民黨同柯p想佢死
出勁多假新聞攻擊佢
又死唔去
跟住林鄭同雜種差唔多日日都送大禮嚟buff佢

蔡英文

蔡蔡子又出黎抽水

係啊 上次去台灣搭的士
個的士司機話韓國瑜贏硬
我問佢係咪想統一
佢又話同中國和平共處 友好維持貿易關係
我心諗..你地係咪真係咁天真..
你係一個中國 佢會益你經濟？！

English 呢啲真係最強文宣，一有機會就唔放過

基本上佢下年可以訓係度選

更正：唔係一個中國

但佢喺秒回 想搵位入佢都勁難好彩佢真喺爭氣

蔡總統加分

未見過咁易選嘅總統

真係好識講野

Push

我地唔介意送彈俾English
一定唔可以俾韓狗贏

推

記住錢照受票照投

人哋個總統

恭喜晒你啦小英，想輸都難
請盡情抽水

某部分支持極權既人真係好奇怪
明明對極權深信不疑
但又好喜歡用言論自由為自己支持極權既言論作為反駁

呢d咪有文宣 同無文宣嘅分別呢

突然好多人睇NBA

就黎掛機都贏

依加個plan 已經係港澳優待待版

用言論自由黎反言論自由
一個人既立場係反言論自由 係沒有資格享有言論自由

係NBA冇人要佢 佢到最尾都冇人簽先迫住去CBA
BTW 林書豪係美國人

為甚麼還能發表民主自由的高調
係咪即係佢認為世界全部人都唔准有自由要俾黨管
佢呢種思維去讀紀律學校咪啱晒囉學乜人讀大學

掛咗機

對面多傻閪隊友

english真係訓係到都贏

唔洗on都贏

林書豪 美藉台灣人
彭於硬 加藉台灣人

兩個都要奶共

真堅有運

食到變蔡豬頭

777擺明係d剛愎自用既人啦

睇兩個對記者既表現
就知一個閪到仆街
一個就好親和

又食人血饅頭

收完 做野先得架 反紅媒條代理人法案呢

政治一日嫌長
不要太老定

屌由細到大溫室同溫層長大，又順風順水，淨係讀書好叻。
去到有問題果陣未淨係識硬處理，又無同理心，結果搞到一pet 屎

大中華膠

之前仲講過考慮參加中國隊

正撚到

蔡英文總統不愧為政治學專家

訓係到贏

我驚d子彈多到滿瀉佢用唔切

佢真係乜鳩都唔使做自動贏咗

要好好多謝班支畜呀

呢條支那垃圾言論顯示佢頭骨入面係真空

已經唔係搞到一Pet屎，佢喺日日喺度痾屎落香港人度。

佢而家直頭痾完屎想一次過沖走曬你班腥港人，等上面班乖乖新腥港人用廁所

代我J

林奠訓身助選 仲話唔排除揾中央出手
點輸呀

係我地幫佢助攻
大家互相良性利用緊

令抽

貼地囉
波又識 電競又識

睇名都知大陸人啦

柯P: 唔洗選啦

其實佢讀書，都唔係真係好叻
只係佢自己覺得佢自己好叻

英文就嚟做最大贏家喇

有個咁嘅對手送分你都唔執，點玩政治game

佢真係咩都唔洗做就咁出下聲明就拎到大量民意支持

咁多次都中就唔係傅家俊

如果我係小英，真係笑到停唔到

English Choi

痴撚線 跟到咁貼

蔡英文齋鳩up都贏總統

被網民起底🐥：灝天全融，賣倫敦金害人既臭🐔

nice

一定要連任啊

我地幫佢地做左只能做一次既實驗

小英

抽水佢最叻

English 有既係無盡既運氣

Goalllllll

剩係LOGIN ACC + PW
企係原地就有頭送埋黎加分,行唔洗行,打都唔洗打,屈撚過外掛

英文: 我乜都未做已經有得贏

因為剩係抽水都已經贏硬

成個黨由上到下無咩優點,最叻就係玩選舉